想請教法律界巴絲

我無野講

僭建, 但地政好大機會hea鳩你
佢有心做就擋都擋唔到, 但面對元朗鄉黑睇怕只會龜縮

我舅父粉嶺圍村人, 接近20年前地政應該靠遠處肉眼或直升機觀察發現天台僭建簷篷, 出信要拆無商量, 當時隔離左右都一樣下場

正正係宜家咁 唔係應該要做野咩？ 屌，有一班勇武巴絲抗爭緊，和理非或者班要保住份工嘅，行撚前返一步就幫好多啦。遍地開花唔應該只係地方上，方法上都可以

懶人包已出

借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]